Ruolo		Nome Utente		Password

Dirigente	bigboss			boss	

Cassiere	gina			timbrini

Supervisore	luca			12345678


Usare questi account di prova per esplorare completamente l'applicazione, non è neccessario avere un account per visualizzare la parte cliente.

L'account dirigente permette di aggiungere nuovi dipendenti, il loro login non sarà attivo finchè non avranno anche un contratto valido inserito.